見到上星期in既post今日登係求職網站，代表咩？

好想轉工

唔好咁對我得唔得

焦慮到胃痛，已經過左一星期，可唔可以俾offer我

點解要咁對我

無事既，佢話兩星期先通知嘛，應該會請既

已經過左一星期

代表唔撚請你
唯有再揾

其實有時登廣告佢會分幾個星期登，如果淨係登一次好易沉左底就無人留意。咁間公司急住請人可能一收cv已經叫人上黎in，所以有機會係in緊人/請左人而個廣告仲登出黎

其實我都唔係咁差姐，洗唔洗咁

揾多幾份漁翁撒網啦

揾左好多份in都冇得in

即係衰左

同「我地仲有其他candidates見人差唔多」

好多時都係咁架啦

代表可能無乜人見姐 唔代表唔岩

巴打承你貴言，真係好想離開而家間公司，奈何行頭太窄，今次有幸有大公司interview，真心希望得

唔要呀

大公司就更加想睇多幾個~ 無事嘅~

係咁架啦 我都試過好多次 有啲仲係我send cv過去之後佢再登廣告都唔搵我見下

有時未必係你差 可能係佢唔識欣賞你 又可能係你太好佢唔敢請

又或者佢本身都唔係想請人 有次我去見份基本上唔駛出聲又低人工嘅工 個hr竟然一黎就用英文同我講野 然後用英文吹完半個鐘水再用普通話問白痴問題
In完都唔知做乜鳩 問啲野完全唔關個position事

所以send多幾份啦 加油 總會遇到個識欣賞你嘅人